## Skati un API
* Log In skats
* Upcoming events (API ir 90% - todo, exlude approved and declined events)
* Lietotāja radītie pasākumi (API 100%)
* Pasākumi, uz kuriem lietotājs dosies (API 100%)
* Pasākuma pievienošana (POST)
* Drauga profils
* Nepazīstams profils
* Atvērts pasākums, uz kuru dosies
* Atvērts pasākums, kuru izveidojis
* Pasākuma labošana (GET/POST)
* Kontakti
* Pasākuma kandidāti
* Profils (GET/POST) GET API 100%